屌你老母唔好再講咩警犬俾人打！

條條片都唔清又亂，又影唔到委任證又睇唔出咩裝備
根本證明唔到係咪警犬
最多都係話有人俾人打
示威者俾人打到仆街既片好多香港人都冇睇過
反而你話打警犬，實俾人發大報導
以後無論咩片，都應該要話疑似示威者俾人打

軍裝冇NO.
便裝冇委任證.
襲佢老母警咩?! 點證明係警犬?

如果照商場個講法 班警察係犯法 而且冇委任證點知你係堅定流 副裝淘寶都有得買

無撚錯
袁花教落 你係被打果個人心入面條蟲咩
如果佢企起身話唔係 咁點？

市民捉拿冒警人士

係有人被無委任證懷疑警察打

正解 冇證點知佢係邊個

大家都係制服暴徒姐

大家都支持TVB報導新聞既手法

我見到冇委任證冇遵守警察通例嘅持械悍匪畀多名路人制服

搬返呢兩個月黑警打人嘅事跡出嚟，就足足證明我哋打狗唔係冇目的

冇警員被打 只有冒警暴徒俾人打

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！

佢地都有武器有打人。
佢地想咁玩咪咁玩。
同等方式鬥爭無罪。

支持市民制服持武暴徒

市民英勇制服恐怖份子